今晚股災呀，快d走呀

好驚

我都係
驚升災
驚又有淡友跳樓死

驚咪去做定期囉 屌你老母爛臭西

你都割咗xone
有乜好驚

升joy

ok

巴打認得我
再跌可能會入返d

快d跑

唔好咁串淡友好嗎
淡友呢排賤過做雞已經夠慘

入bitCoin避險

今日係有回調信號嘅 不過回調一定係買入機會

美股冇撚用

我唔玩啦

近平

，可摸耳俾返啲錢我

more

走呀

我唔玩了比番d錢我

走牙

冇左8%

酒牙

特價時段炸，拎埋d 利是錢allin 啦

升災

推你老母出來做雞對沖咪得囉

酒啊

Sqqq,,,

不問價止蝕

我唔玩啦,成個倉趺緊20%

咩事

屌你老母biden一上場，日日都會freefallon9 老野死全家啦

差唔多隻隻裂口低開

唔屌佢哋又走出嚟柒

個倉蒸發左一半 但無錢溝貨了

呢半個月盈利冇左一半
驚閪咩

港股朝早贏，美股夜晚輸返曬

SQQQ

又block 一個

屌回調下就叫晒春
日日升又話升到驚
衣家回調下係健康牛市表現黎又嘈咩尻啊
係都穿3萬先叫春啦

酒呀 已清一半倉